依家羅湖返深圳仲會唔會比人check 電話？

工司有d緊要野返深圳一兩日
唔想比人裝 backdoor app
有咩辦法？

廉價手機加太空卡?

買部屌米幾舊水都得啦

買部3210